周庭姐姐得嗰十五萬訂閱, 你地有無搞錯

Q&A, 快啲令佢二十萬, 再嚟多鑊Q&A

一有肺炎就會黃標, 記住keep住睇黃Youtuber, 得閒洗下YouTube版, 嚴肅對待黃標問題

每日推周庭姐姐
直到超越大J成為香港第一

周庭姐姐今日有一段新片

周庭姐姐最新影片:

周庭姐姐YouTube channel:

周庭姐姐Twitter:

周庭姐姐Instagram:

周庭姐姐Facebook:

周庭姐姐 宇宙最高

ユーチューブの中国検閲者は新型コロナウイルスに関する動画に黄色アイコンが付いてました、黄色アイコン付いてる動画がアド出るのこと難しいになる

これは香港だけの悩みではなく、日本ユーチューバーが黄色アイコンでマークされるの可能性も高い、だから香港人と共に、ユーチューブに圧力をかけてください

このポストは周庭お姉さんが香港一のユーチゥーバーなりるまでに、毎日周庭お姉さんのこと押します

周庭お姉さん今日新しい動画が一本あります

周庭お姉さん最新動画:

周庭お姉さんユーチューブ チャンネル:

周庭お姉さんツイッター:

周庭お姉さんインスタグラム:

周庭お姉さんフェイスブック:

周庭お姉さん サイコー

張飛>河童

推

到底係咪處
係
唔係

佐藤健對我嚟講只係電王

好港女但好正

發覺無日文字幕

推一下

都唔夠放，係咪處都唔敢答，扮晒純情

竟然有B
仲以為A

問下幾歲破仲好喇

點問佢都唔會答

唔答都知唔係啦
不過原來周庭有過男朋友㗎？

問完又唔答
咩Q&A黎

睇嚟各位都無乜純情既幻想

中港台三地, 香港始終都係最保守

答左唔係處仲會唔會有15萬follow 呀
起碼一半人退訂啦

所以嗰15萬人都係好保守

處都唔會有服務，咪搞

答完又比藍絲抹黑

23歲唔係處可以點唱, 唔通結左婚先扑咩

如果要我拍片同全世界講係咪處男，我都會選擇唔答喇
就算係同埋唔係我都覺得太私人

佢幾正

所以咪話香港人保守囉（無話有問題